中出車20連發 車vs國米2

属

無人開？

安

LAN 啦

我唔撚明係禁區外面傳緊乜鳩
好有摩狗年代攻唔入鐵桶既feel

LAN

頭寒啦
打條撚咩

武神 boga

竟然

達仔

莫拉達換走埋

達子lan 左

c朗個隊友射波射到咁

武神打

Lan

joao mario到底點解值咁貴?

完全係前季一樣

換達仔

做乜撚嘢啊

安啱先掛住自己show腳法
完全望唔到達子空晒

試緊咩

達咁撚廢 下季咪撚出啦

契仔安個腦係咪跌撚左呀 真係有病呀
反擊果下莫拉達係下面空曬又唔比
扭扭扭完傳完波又on9
屌你老味

安呢啲垃圾幾時死

好想安狗發威一巴巴打落班連登車狗

就奇 躝啦

終於躝撚左

終於有得睇武神打

廢安終於lan

換走金章

比摩拉達踢正前啦下次 又冇支援

達仔出場果下feel到好失望

干爹: michy>morata

Morata真係好撚廢

劇本：
干地lan
DC stay

水貨

摩西打左路出左幾多腳波?

踢左

知恥近乎勇 plz

轉錯會 點會唔失望

戰術唔啱打呀

霧桑打

個球我都睇到
達達走晒靚位條撚樣係到玩時間停頓

352? Call我

d走位明明幾好

有接觸點解冇十二碼架
又話有接觸就有嘅

唔差啦
你想佢一個人做晒先算勁咩

咁撚貴買莫拉達唔俾佢試正前

迪加咁都食塵

最大問題係干地
死攬343做乜柒

佩利錫好正

干地

Fast deal 50M pxxxxx

王子果陣用左呢個point幫佢劣鳩劣左幾多年

勁撚到佩列石

寧願換走都唔比佢打正前

on9 垃圾波

Perisic真係幾勁

比列錫真心買得過

獌真係買得過

武神打身形真係差啲

44號買啦
唔洗諗啦

冇人link up 打撚咩

安加錢換啦

真心王子個陣起碼都刷到助攻

垃圾車=魔鏡號

買個9號 踢邊

hay sir is ready

車仔右路

Boga 好波
係安仔身上學到時間停頓

又上黎撚波屌你老母卡希爾

垃圾車

睇黎清對達仔大期望

魯迪加已經算快

點解唔用352

Lkk真心比mor勁

真係好似王子
應該唔會係車仔成功

摩西好心醒下啦 明爆都過唔到

武神打好細粒

又一垃圾

On lun 9個旁述完全講廢話 都係聽番英文算

morata成場都冇咩失過波，你仲想點，波又掂唔得多，走左位又冇人俾

我覺得出莫拉達打正前都冇用
安同摩西兩個去到K角位搞完一大輪都係回傳
好多波可以簡單直接斬入禁區
呢兩條撚樣搞禍晒

踢緊乜鳩

agree 冇供應 右路2廢 唔啱位
咁想morata打成點 要佢一扭幾入波？

連大家幫佢劣鳩既理由都一樣

Agger

morata上錯車

無夏神無柏度真係爭太遠

Lkk好似岩我地多d

個心都唔喺車....

莫拉達無正前踢，我唔敢睇死住

換翻做hazard同pedro咪有用 靠安食得屎啦 安同摩西又唔配合

又做傳心師

佩利錫真係少少洛賓feel

反我=鬼

無左安之後成個感覺唔同左

一開頭黎到唔屌得個下似到十足

破蛋當然

希望下場pedro出得返
睇死干地點都要用343

起碼可以指揮柒頭安同摩西交波比佢
減少佢地鳩cup鳩停既機會

講波講到電台節目咁

睇開祖同皇比賽
莫拉達最有用係反擊同鳩斬
但車成班球員係度老鼠拉龜
當初買佢黎把鬼

干地係咪諗住長用亞衣打單箭，但我覺得佢打雙箭好啲

廢托

如果睇熱身賽表現
下季前四+R聯八強都心足

反擊睇安係中間時間停頓

有邊個一黎到可以即屌?

我覺得蛋都破唔到

根本車成場都冇攻勢, morata波都掂唔到幾腳, 你地點判斷人廢?

走位好 戰術唔岩 hold到波

卡希爾呢腳相當唔友善

八強

咪係 摩西同安兩個黑洞,morata要自己落黎做波

咁都係打左兩場ja下ma
btw見到契仔安同摩西兩隻波牛真係頂唔順
可唔可以叫佢地唔好hold波 一係就傳一係就爆啦 咪做中間發電機啦好冇

MC
MU
TOTS
Liverpool
邊到有垃圾車份

汁柒左佢

個樣？

根本唔識講波

明明中波先
都唔知吹乜

根本就係d供應好垃圾
特別係willian moses ,成條右路廢哂

Sandro

踢到錯撚晒
摩西點會想同法比overlap 架
法比爆撚到上去咩

下……

做乜鳩

屌咩事

成班垃圾都造唔到波上去
LKK達仔都唔會有分別啦

1-2

又一經典

靚撚到

luiz azp 今場都好撚差

Cls

假波

完美笠射

世紀波老烏

係.安停波真係停得太耐

犀撚利

終於破蛋啦 干度比亞true blue

30m先生

好彩唔記得無買波

笑

國米 : 你咁垃圾都係入唔到 我幫幫手

真係好撚冇癮
安十球有九球都係妹兩妹之後擺去右邊
時間停頓又難頂

人地廢事垃圾車無面,比番球你

靚到

咩料

D理由同撐廢托一樣，又話咩識走位但隊友唔傳比佢

好波

廢事大炒我轟？

干度比亞true blue

武神打靚逼

日防夜防...

屌你世界波

國米入咗3球了

Jenkinson

世界級烏龍

joao mario都幾垃圾

世界波

嘩 好撚靚嘅own goal

咁撚樣og

咁樣回傳既目的係咩

其實應該買kroos

好彩唔記得買波

入左球世界波既烏龍波

世界烏龍波

呢個水貨

moses 真係

貼柱網仔

國米球員都睇唔過眼
教你班垃圾點入波

不嬲

嘩...

無挑戰性
入自己龍重好

3-0

勁過贊堅臣

拉7 咁好都賣

😵😵😵

明顯假波黎 收左幾錢

Moses 真係一拎到波就向前衝

個英文旁述好撚好笑

馬特拉斯咩

屌你老母摩西 玩撚夠未

超級大傻仔

點解烏龍波永遠係最靚

垃圾車既-6真係世界級

垃圾到要靠人破蛋

咁樣先拎番一球好肉酸

趁依家反搶佢老母啦

咁又唔好太幫達仔
呢場覺得佢有D懶
前場逼搶都係一時時
又唔係點幫手拉空組織
成場都覺得Alonso上到黎好無助

亞e好似係有d心踢波 見佢拿拿聲去拎波 好似

訓係到都入波 -6車

Most extraordinary own goal

人地見我地入唔到.幫到踢入自己龍

條撚樣買咗2.5球大呀

要反超啦垃圾轟

True bike,打包國米兩翼啦

冇世三 打閪咩

啲人仲吹到牙朗國家隊隊友同小花嘅同level

佢態度最好
全場奔走

True blue

你話冇假波我真係唔撚信

試下換走法比 搶返個中場用先

willian moses f4 cahill 垃圾

後防態度好撚差

能力一般
全場最有心踢係佢

法圖斯勁啲

專登射都好難入啦

-6 足球

鬥新仔我轟贏梗

旁述係咁笑鳩佢

夏神柏度快啲出嚟
達仔到時都無貨交嘅話就正式宣佈做水貨

仲要死角笠入

你叫佢有心射多次都未必咁靚

其實雷欺長傳幾勁

第一日睇？

懷念舒仔

迪加都唔差

回塘了

干地死都要踢343

Ayi 差成班波

ayi

ayi d 轉身動作真係慢過維園阿伯

用手掉都冇咁靚

武神

musonda>willian

17號幾好 咩名

唔好比摩西啦

武神打唔錯 好過安

亞衣拎波係等波到

Musonda

車仔17號 16歲未?

睇個勢會追和
兩個新仔踢得唔算差

快d踢契仔安落黎plz

武神打簡簡單單咁踢都好過撚頭安

垃圾車唔印字

安太差

willian 學下唔屌

巴舒爾真係幾好

新丙朗

整多球og

廿頭啦

好似20歲喇

廿歲啦

武神打一出黎即刻到肉幾多

17號

你老味契仔安見到Musonda踢到咁慚唔慚愧 ?

musonda不得了

武神打>安

好獨

武神打仲有威脅

武神打
金章安lan

武 神打 !!!!!

師父到!!!

武雷打>安
拖雷武>moses

65分鐘就判人死刑 真係多謝曬

musonda fifa都好撚勁 垃圾車硬係唔用

f4

屌武神打j撚死我

武神打瘦到好似無飯食咁

依下比著係willian 一定係停頓再傳後

屌，武神打喱啲就好波喇

武神打好過契仔安好多 操大隻少少
快d踢契仔安走

Tammy>morata

邊有得咁講，fifa入面lan都係世界級翼鋒啦

亞衣波底好差下

痴線武神爽過lan好多

送垃圾安比曼聯同摩佬團聚
直接重用Musonda啦

Siuma > William

牙衣反而呢吓又唔射傳俾法比
好難觸摸

係柒頭安廢渣

英文果面D 講波佬真係好頂癮

其實之前都係超新星之類，不過有世三，無乜機會，今季有位上應該

yes 好用過世三

其實亞衣肯返後一步已經好好多

黑世三

退乜撚呀 俾人逼一定失

比波快d得唔得

rudiger暫時睇落ok

煲架今日冇咩料到

乜撚野ayi仲未換走

又唔出天神

不嬲都無

卡希爾你有冇搞錯 落後緊 仲等個波慢慢碌去你到
上去迎波啦仆街

武神打好撚正

爭波

offside

黑

SAD

屌原來係摩西越

盲架d人

旁證屌你老母

無wo

摩西

又鳩吹

北京電視機

屌真係笑左

so9sad

屌踢到咁點開季

有撚越

明明冇越位..

屌

食撚屎啦阿差，你冚家喺印度俾狗姦啊

幾場友賽d旁證都on撚99

最強越位+包越位

摩閪斯

亞e冇off西wo好似

咁都吹

屌你球證

摩西真係
包offside又係佢

onside

神打上身

球證水平

反印度食蕉啦

musonda個打法好好波

摩西lan啦仆街

換6個?

on9球證😓

musonda

好啦當2：2啦

咁遲先比啲新仔踢

依家換

安呢啲廢物新仔都不如

哇7小福

新仔排隊入場掂波皮

又黎亞衣時間

摩西 越得快

88分鐘換黎做咩

得返幾分鐘先換

友賽都最尾幾分鐘先換

屌你老尾 一次過換半打

踢得禁撚西就算啦

亞衣呢場出哂奶力都入唔到波

干地其實想點 又8x先換人
屌

一次6個換咁多

得幾分鐘
係要試就早少少換啦

Musonda ok wor

3分鐘,,,

終於做到大家想既一字排開

有條𡃁仔好撚幼齒

干地係俾人打就早D啦

曬時間

神打暫時幾對板

車區入面有人獌波衫

原來remy係到

我地得三場友賽，比班正選操耐d有咩問題

一字排開

武神打囉.........

有身份證有草踩

Ayi除左大隻之外其實好屎ball

有agreement 要換哂咁多個人（好似係）

36號

最大問題就係 你得3場友賽
班正選都踢到咁撚樣呀 佢地食蕉啦

一係就咪換啦

新仔打得仲似樣

喂，40號幾腳都幾好wo

智利仔好細粒

Musonda操完好j過球皇片 冇過完人俾人追番轉頭

班新仔仲似樣

新仔全面進場

40

班新仔踢得仲生猛

新仔勁過一隊

新仔重有heart過班正選

智利仔都識出波, moses唔會做依D

39 17 不得了

仲唔博命 搶撚晒疆

睇咗成場摸閪斯，有對比

頭先又嫌人遲換，依家又話咪換

有無人cap到一字排開圖

班新仔仲好過正選

屌你幾個後生仔d組織都好過頭先d正選

武神打比起lan仲大威脅

仲好撚過班正選，都唔知點操

新仔D波仲爽

干爹用心良苦

下場新仔正選

安法比摸閪呢啲可以返屋企洗廁所

下場新仔11人打社區盾啦

上呀 餓狗搶屎

呢場好似係最後一場

關法比咩事

比波順好多 班老屎忽死帶爛帶

88分鐘換不如咪換，有咁難明？

AGGEREE

agger

呢十幾分鐘好撚好睇

真係痴線 係咪屙屎屙走左個腦 得個鳩沖 有病

班正選唔撚洗抖下架

柏沙歷都唔差喎

今季見真章

總結今年亞洲之旅係一個噩夢

應該想俾所有球員都踢下姐

出新仔至少零期望零失望

又嘈

都叫贏咗場飛機賽嘅

未來足球

班新仔咁勁 黎緊呢幾年唔洗憂

boga

>>>>>>>安

攻唔得守唔得
打弱隊先好出啦

傷咗柏度

屌你老母干度

viu 既link 有冇巴打一樣斷左連唔返

新仔>>>>正選

咪又係借/賣走

西女人: D收入FAT FAT LA

me

差D

SAME

班新仔好有衝勁

完場

新仔完全屌打安同銘囝

車仔正式收返武神打？
之前見佢踢貝迪斯真係好扭得

可以返倫敦洗廁所了